求救 台北三日自遊行

平安夜冇嘢做，所以做孝子同兩老去台北玩。
有冇熟台北嘅巴打可以指教下。
我主要plan一日台北市區玩，一日淡水，一日九份。
有咩景點必去？同最想知交通方面

可以指教吓？巴打

推一推

我都會一月中做孝子，帶娘親5日4夜台北遊
留名學野

有冇台灣地膽教吓我地

推推

而家喺台北答你 淡水今日去完 半日乜都夠玩
九份過幾日去唔知

訓->落club->訓->落club->訓->返香港

btw 點解而家無人屌伸手黨

感謝

Sor...因為同雙親去，所以好驚去到完全（奶）手唔成世，先睇吓巴打有冇咩建議，最主要都喺想知交通方面，唔想搞到雙親一齊等。落club就冇可能lu，下次去先

（乸） *先啱，自膠

認真答:
九份呢 就坐火車去瑞芳轉巴士 去到可以帶兩老去啲茶樓坐下歎下茶 但玩唔到全日 回程可以坐去松山 有架巴士直接返台北車站會經 再行過饒河夜市食下野
淡水就坐捷運 去到沿海邊行就ok 可以坐船過情人橋 唔係行到仆街 回程有巴士可以返淡水車站

如果唔想等 九份有好多的士係附近 可以問下價

感謝巴打